Zadanie  2  MNIEJ  SAMODZIELNIE: Stwórz  aplikacje ( model)  ChatRoom'u Stwórz  klasę  ChatUser  która  posiada:      private i nt i d;
     private  String  nick;      private  List<String>  messages;      private  boolean i sAdmin;
Stwórz  klasę  chatRoom  która  posiada:
    -   mapę  zalogowanych  użytkowników ( id - >  user)
    -   String r oomName;     -   z  góry  zdefiniowaną l istę  nicków  dla  userów  którzy  są  adminami. (   stwórz l istę i  dodaj  od razu  np.  nick " admin" " administrator", j eśli  user  zaloguje  się  z t akim  nickiem t o j est  adminem)

metody:      void  userLogin(String  nick) -  l oguje  użytkownika ( dodaje  go  do  kolekcji) - --  >  Dodatkowe, Później(tutaj  będzie  podpięcie  mechanizmu  observer-observable)      void  sendMessage(int  user,  String  message); -  r ozsyła  wiadomości  do  wszystkich użytkowników      void  kickUser(int i d_kickowanego, i nt i d_kickującego); -   weryfikuje  czy  kickujący j est adminem i  wyrzuca  kickowanego.
Spróbuj  wykonać  aplikację t ak,  aby  wykorzystywała  mechanizm  observer i  observable. Można t o  zrobić  na  dwa  sposoby:      1.  Observable j est  server,  wysyłamy  wiadomość  wywołując  metodę  send  a  on r ozsyła (notify) ( observerem  są  userzy)      2.  Observable i  observer t o  userzy.  Wysyłając  wiadomość  wszyscy  są i nformowani  o rozesłaniu - >  UWAGA!  każdy  użytkownik j est  Observerem  oraz  Observable.